有冇人9月去台灣睇ULTRA？

未出lineup唔敢買飛住

群有意入 TW